當你有個煩膠呀哥/家姐

有冇人好似我咁有個煩膠家姐 「鵝鵝鵝」仲煩膠過老母
有時候連老母都頂唔順佢

曲項向天歌

有同感 每次叫佢收皮佢都會西面

白毛浮綠水

西面之後blablabla...好撚難頂

冇錯吖 又唔知自已好撚wo

自己錯又死撚唔認係都要轟炸你先

水！用金寶綠水！

係咪想要2366?